---
title: Peerfeedback ontvangen
date: 2018-05-25
---

Vandaag hebben we aan elkaar feedback gegeven over de samenwerking. omdat ik wist dat Sharon amel en Lisanne mij vorig kwartaal hadden beoordeeld, heb ik deze keer Robin en selen laten beoordelen. Ik merkte binnen het team dat het allemaal erg positief was en we een planning voor de laatste week zijn gaan maken. 